同其他人坦白人工嗰陣 個數係扣左MPF定未扣？

如題

通常base salary 打7折

都係差1500姐

唔會同人坦白人工

其實知行情先知可以 R 到幾多
僱員唔講只係益左僱主

同recruitment agent講人工點講？

做咗十年都係講起薪

都係差4千幾，條數差唔多

老強上限唔係最多$30000x5%=$1500咩?
點撚樣4千幾?
吹水都有個譜呀?

唔通比公司'建議'自己供多d 又同人講

你搵埋d閪工姐
有大把供多幾個%
有10 有15 有20 有25

Sorry 睇錯。以為自己供果份 我諗冇人會自己果份供多

我份工係我自己5%, 公司15%
但我從來未聽過有friend係會"被建議"自動供多d咁鳩笨柒

公司可以用供強姦金嚟降低交稅條數，所以員工供多，公司照跟

公司個份供多d就會
公司「建議」員工供多d真係冇聽過